[coventry jj入] 有無人想食傻啊

是咁的 人生第一次挑戰包傻
但人在他鄉 得自己同男朋友兩個胃 一包又包十幾隻怕食唔曬
男朋友仲要唔食紅豆
所以想知道有無住附近嘅巴絲有性趣食下手工傻 應該食唔死人嘅
利申：準備包鹹肉傻同鹼水傻

cdrom都無所謂㗎

驚開飲食台會無英國留學jj睇到
如果唔啱規矩希望各位手下留情

媽打讀緊書？
Cov定Warwick?

我過嚟探人咋

用荷葉包?

竹葉lol

咁咪會變糯米雞

想食both 但你喺邊度買 有冇農藥

中超華人行啊
我今日開始浸 換咗幾次水 啱啱烚咗 宜家等浸過夜
應該咩都洗曬出嚟

因為英國買到嘅荷葉得中國製 之前唸住整但放棄咗

咁正常呢啲中式食材都係中國入口 除非你可以採購到英國種植嘅新鮮竹葉?

好想食 肥豬肉 但有咸蛋？！？！

有啊～ 買咗五花腩、冬菇、綠豆同鹹蛋黃
如果有特別要求/敏感可以唔落某啲食材

糯米

如果早知 可以自製咸蛋

咁梗係有啦

你本身喺香港讀？

自製鹹蛋要至少醃成個月喎 一個月前我都唔喺英國
就算早知 香港醃完都入唔到境好似係

薄扶林大學

我有睇你其他post啱啱

有啲羞恥

點解 你依家stay 喺邊?

我可以整

有種獻醜嘅感覺
coventry～

絲打你都成日落廚?